其實係幾時開始續約優惠係會少過新客？

之前無論你上網好 電話好 乜都好
要續約既野只要拖住佢
優惠會愈來愈多
但依家你唔理佢 佢都真係唔鳩理你
有時仲要自己打番上去問
而且可能仲加左價
點解會咁 間間都唔留舊客

由差唔多十幾年前3已經係咁

而家香港寬頻都係，之前138，而家續約就158

懲罰D懶去轉台、過檔既人。

迫人用完一個又轉一個咁on9

因為D公司鐘意「營運數據」

而吸新客係一個好重要既指標黎。

你自己都講左個重點
拖住黎R著數